如果天外出手遊 懷舊既你地會唔會狗衝

我唔係話個隻垃圾天外有三國
係將天外既系統帶入去手機驚到
英雄卡呀 攻城戰呀 種英呀 仙界呀 賭場呀
星任呀 整裝呀 竹馬呀 太多太多

人大左 無時間對住部電腦
如果出返隻咁既手遊 你話幾好

Agger

私服都無人出到

之前所有用天外個名出既手機GAME
我都俾佢呃左

所以我都仲等緊佢真真正正出隻手機復刻

PS:就算有天外私服都好

出手遊真係會好好賺
啲人係咪唔識賺錢

我實重貨

啱呀
都唔明點解唔搞
如果我有得代理 錢都諗好點賺
仆佢個街